[{"information_id":"4","bottom":"1","sort_order":"1","status":"1","language_id":"2","title":"Chi siamo","description":"&lt;blockquote&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center; background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;La Cataneo srl&amp;nbsp;nel corso degli anni ha saputo evolversi mediante le pi\u00f9 innovative tecnologie nel campo del packaging , con passione, professionalit\u00e0 oltre al costante miglioramento aziendale nel completo rispetto dell'ambiente.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http:\/\/localhost\/opencart\/image\/catalog\/38539546_camion.jpg&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;La seriet\u00e0 aziendale garantisce un servizio utile e preciso al cliente, una guida affidabile nella scelta dei materiali all'interno del vasto e complesso settore della&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;produzione di shopper&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;.&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;Le nostre proposte sono caratterizzate da una grafica particolarmente ricercata e in sintonia con le richieste del cliente. I materiali impiegati nella costruzione dei nostri prodotti sono realizzati con tecnologie d'avanguardia che tengono conto della qualit\u00e0 e del fattore ecologico. La competenza dello staff Cataneo contribuisce a consigliare ogni tipo e genere di&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;shopper&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;.&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;Le sempre maggiori esigenze di&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;seriet\u00e0 , precisione e flessibilit\u00e0&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;&amp;nbsp;, inducono la Cataneo srl ad un continuo impegno al miglioramento per garantire un servizio al passo con l'evoluzione delle tecniche produttive&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(66, 66, 66);&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: rgb(255, 255, 255);&quot;&gt;&lt;span class=&quot;highGT&quot; style=&quot;font-family: Consolas, 'courier new'; font-size: 16px; line-height: 22.4px;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;La&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;Cataneo srl&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Verdana; font-size: medium; line-height: normal; text-align: center;&quot;&gt;&amp;nbsp;unisce esperienza e professionalit\u00e0 maturate in anni di attivit\u00e0 di produzione.&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/blockquote&gt;","meta_title":"Chi siamo","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"6","bottom":"1","sort_order":"2","status":"1","language_id":"2","title":"Info Spedizioni","description":"&lt;h3&gt;Costi Spedizione &amp;amp; Tempi&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;span&gt;Alcune metodi di spedizione offerti sono &quot;tracciabili&quot; e, quindi, possono essere costantemente seguiti durante le varie tappe della spedizione. Questo servizio, per\u00f2, non \u00e8 disponibile per tutti gli ordini. Avrete la possibilit\u00e0 di scegliere il metodo di spedizione del vostro pacco direttamente sulla pagina degli acquisti.&lt;\/span&gt;&lt;p&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Gli ordini effettuati vengono normalmente consegnati il giorno lavorativo successivo a quello dell'ordine.\r\nLe spedizioni all'interno dell'UE possono richiedere oltre 7 giorni lavorativi. \r\nLe spedizione verso i paesi extra-UE possono richiedere oltre 2 settimane.&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt;Gli ordini che vengono spediti con nr di Tracking tendono ad arrivare con maggiore velocit\u00e0.\r\nAppena il collo viene consegnato al corriere riceverete un numero di Tracking che vi fornir\u00e0 dettagli sulla situazione della consegna.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;h3&gt;Esclusione di responsabilit\u00e0:&lt;\/h3&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt;1. L'obiettivo principale \u00e8 di garantire che l'ordine arrivi a destinazione il prima possibile. Sono per\u00f2 i clienti e\/o destinatari ad assumersi la responsabilit\u00e0, al momento dell'acquisto, dei prodotti ricevuti e dei dettagli di consegna forniti (controllare sempre che siano corretti).&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt;2. Non \u00e8 possibile assumerci nessuna responsabilit\u00e0 per eventuali perdite sostenute dal cliente o dal destinatario, in termini di spese di trasporto non rimborsabili e\/o costi aggiuntivi per la consegna della merce o per la sostituzione di questa.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt;3. Nel caso in cui riceviate un articolo errato o danneggiato, vi invitiamo a contattarci telefonicamente o via email entro tre giorni dalla data di ricezione dell'ordine, preferibilmente con una fotografia del pacco e del suo contenuto.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt; Si prega di non rimandare prodotti senza prima averci contattato ed aver ricevuto un numero RMA.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt; I rimborsi sono possibili, da parte dello spedizioniere, se con spedizione assicurata. I costi per la spedizione di partenza e il dazio per l'importazione non sono rimborsabili. Stesso discorso vale per i costi sostenuti per il reso e per l'assicurazione dell'articolo, salvo accordi diversi.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span&gt; Come gi\u00e0 riportato in &quot;Termini &amp;amp; Condizioni&quot; la responsabilit\u00e0 \u00e8 a carico del cliente\/destinatario una volta che l'ordine viene spedito.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"Info Spedizioni","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"3","bottom":"1","sort_order":"3","status":"1","language_id":"2","title":"Privacy","description":"<p>Nota Informativa ex art. 13 del D. Lgs. 196\/2003<\/p>\n<p>I dati personali degli utenti forniti con la procedura di registrazione sono trattati in forma autorizzata.<\/p>\n<p>Il responsabile del sito considera e tratta le informazioni sui dati personali che l&#39;Utente inserisce e diffonde tramite il Servizio, alla stregua della corrispondenza privata.<\/p>\n<p>Il responsabile del sito pertanto, non controller\u00e0, diffonder\u00e0 autonomamente, n\u00e9 comunicher\u00e0 tali informazioni, cos\u00ec come le informazioni relative all&#39;Utente, salvo quanto previsto nelle presenti note.<\/p>\n<p>I dati personali dell&#39;Utente verranno trattati:<\/p>\n<p>per la gestione, erogazione dei diversi servizi e per la relativa assistenza<\/p>\n<p>per l&#39;elaborazione di analisi statistiche e di mercato<\/p>\n<p>per l&#39;invio di comunicazioni relative a servizi e iniziative il responsabile del sito<\/p>\n<p>per l&#39;invio di informazioni relative a servizi business-to-business e business-to consumer e sulle eventuali promozioni e\/o servizi presentati sul sito. L&#39;Utente riconosce che il responsabile del sito potr\u00e0 intervenire sulle predette informazioni, ove ritenga in buona fede che tale attivit\u00e0 sia necessaria per:<\/p>\n<p>a. conformarsi a prescrizioni di legge;<\/p>\n<p>b. adeguarsi a un provvedimento legale, inclusa una disposizione dell&#39;Autorit\u00e0 Giudiziaria o di altra autorit\u00e0 competente;<\/p>\n<p>c. far valere i propri diritti ai sensi delle presenti note;<\/p>\n<p>d. difendersi da contestazioni di terzi che asseriscano che tali contenuti violano i loro diritti;<\/p>\n<p>e. tutelare gli interessi del responsabile del sito o di terzi.<\/p>\n<p>L&#39;Utente riconosce e concorda che il responsabile del sito potr\u00e0 avere accesso alle informazioni o ai contenuti diffusi tramite il Servizio, in tutti i casi in cui tale accesso si renda necessario al fine di individuare o risolvere un problema tecnico, ovvero per rispondere a reclami relativi al Servizio.<\/p>\n<p>L&#39;Utente riconosce e concorda che l&#39;elaborazione e il trattamento tecnico delle informazioni \u00e8 o pu\u00f2 rendersi necessario per:<\/p>\n<p>f. inviare o ricevere tali dati;<\/p>\n<p>g. eseguire le funzioni di pianificazione o programmazione;<\/p>\n<p>h. conformarsi alle specifiche tecniche richieste dai network di connessione in rete;<\/p>\n<p>i. conformarsi alle specifiche tecniche del Servizio.<\/p>\n<p>Il responsabile del sito \u00e8 autorizzato a trattare ed archiviare nei propri database il nominativo, il tipo di servizio, i resoconti dell&#39;attivit\u00e0 di servizio ed altre informazioni dell&#39;Utente, che riguardino il presente Contratto o qualsiasi Servizio fornito in virt\u00f9 di esso.<\/p>\n<p>L&#39;Utente autorizza il trattamento da parte del responsabile del sito di tali dati per le finalit\u00e0 inerenti l&#39;esecuzione del presente Contratto e la prestazione dei servizi in esso contemplati.<\/p>\n<p>Inoltre, ai sensi dell&#39;art. 7 del D. Lgs. 196\/2003, l&#39;Utente autorizza il responsabile del sito all&#39;archiviazione, all&#39;elaborazione e alla comunicazione di dati relativi all&#39;Utente, con le seguenti finalit\u00e0: servizio clienti (amministrazione, contabilit\u00e0, gestione dei contratti, ordini, fatturazione, recupero crediti), marketing, promozione, analisi statistiche, indagini sulla soddisfazione della clientela, revisioni, archiviazione di dati storici, informazioni pre-contrattuali.<\/p>\n\t","meta_title":"","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"5","bottom":"1","sort_order":"4","status":"1","language_id":"2","title":"Termini e condizioni","description":"&lt;p&gt;Termini e condizioni&lt;\/p&gt;","meta_title":"","meta_description":"","meta_keyword":""}]